你地搞到我要遲幾日先可以返香港喇

我近日去左台灣
得知有個女仔比人爆眼
黑警扮義士
黑警唔處理黑社會打人事件

我真係嬲到仆街
連最重要去旅遊屌西都唔想屌

屌你地
12 13號要佔機場
搞到咁多航班cancel
今日都唔例外
其實佔機場已經達到一定既目的
所以佔機場要 be water啊
唔好戀戰比狗困獸鬥

我打去改機票打左半個鐘先有人聽
要星期六先有飛機返香港
咁我仲點去集會啊

個姐姐好有禮貌咁同我改左航班
最後我同佢講

唔好意思 讓你們的工作量增加了
但我們香港人要自己救香港
香港人加油

佢都同左我講加油先收線

香港人加油

bless hk

今日台南黑雨咁款
mon住連登 支持大家

大家加油